[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5873)

Easy

我

快

Fast

又是bot

Slow

絕殺啊

柏雷唔絕殺戒日假算俾狗賭

快啦栢雷

又針 條連敗list又長左

快撚到

咁撚廢都入到波

補5 快絕殺 兩邊快入多粒啦

又開閪屎1-1

會唔會絕殺12碼

再等幾天巴打收到了 多謝 祝長贏

反正柏電贏輸都影響唔倒排名

得6c不如唔好踢

真係頭先電話震 未拎起黎睇已經估到係1:1
on9

哇我屌你老尾

柏雷入啦屌你老母

LM

lm

10角我派哂K5出去吖

日丙全細gel!

柏雷15碼

10蚊先贏到 我屌

ft

我了

1-2
黃牌

杜狗重心心靈注炒哂

垃圾日假

365
主
w 17>9

你不嬲都係買10蚊嫁啦

有第二場心水 想G再講

下盤同大波，揀左大波

炒哂

買咩

咪踢爆

贏夠未

杜_又連針兩場
（請自行填充）

比你踢爆左

上盤+2.5b

笑死大波大角主勝 全部死

杜蛇我屌你老母

夠膽1-2

之前佢吹到5位數一注

又中周中日職西波

有冇馬水

7C!!!

見杜狗買主仲諗住客有機...

杜狗字出現次數 1.8 50 1.9

仆街比多球啦

比多C

小數位後3個0？

大波黨

角細重心
加蒲蛇2.5s

雲巴

推咁多板以為大左 屌

7c好過冇

1:1 7c

杜狗屌你老母

賭球洗咩買料？睇三國賭球傳咪得囉～

有冇人派我比我起機

今場都幾易睇 想G再講

屌你老母杜狗啊

咩嚟

2.5s gel

+7咁多

仆你個街 以後買MG對家 屌你老母

杜狗！confirm突！

得半格 都好

岩先gel 上盤笑人買下盤既麻煩出一出來
再次證明半一上盤俾狗買

講

咁都輸半我屌

一早要

沙蛇

Jump

莫雅1檔都唔買買邊個

幾撚on9先買半一上盤

9:30 半唔半大

留tg

1:1大家開心

馬會出賣了其他莊 想G要比錢

1 柏雷素爾 2.5s✅✅

慶祝區域

曹狗都唔識 好打有限
同杜x兩個拍住上架

曹操

1:1

笑到漂眼水 雖然輸

有冇人派起下機

雖然同杜sir對左 但我都會繼續支持杜sir

杜有無份

屌你老母

下場又有神奇波膽

沙+雲 > 杜 + G

屌
贏就拜，輸就踩

贏咗入球 輸咗主客和

買乜輸乜係咪痴撚線已經係2選1

仲有上嚟宣傳咩 無留意

煩撚夠未。。。

MG>杜甫
可唔可以放過我

Good Luck Bro

多謝巴打

唉 想撚下手腳都唔比 潛水算

被block
有無人可以轉發過黎

上波台係咁 唔洗咁認真
你條仆街唔出水下次屌埋你

Ok check ac

讓淺一個盤就讓唔起 屌你老母

計返大岩狗啲FG分分鐘仲準

仲有幾耐

6中1 命中降至16.6666%

大分+1 cashed
落咁多飛果然開得出

Check你老母咩 都未比你number

幾倍?

回塘

之前mark低左啦

都話咗杜甫好快又變返落地底泥

中間蛇好球

對唔對得住咁多位跟左你既手足

咁你洗定菊花先
呢個世界既平衡係唔可以打破

咪理佢啦

波台係咁

等13黎咬鳩你

我屌你老母啦

甫哥好波！！！

下場allin追數

仲有得追，唔洗急，之前你唔會點揀南美波同日乙，有信心先出，好多手足跟你搵食的，必要時暫個別都係一個好選擇

你害左人仲講風涼說話

戰績好差

杜甫，我真心欣賞你
賭不嬲有輸有贏

Gun

好撚假

無強逼，贏大錢固然好，輸都係自己揀

賭到無咩頭緒 參考吓 命中率都見得吓人
唔同路都笑吓

怪錯左G蛇 個戶口有錢 而家講

9:30有重心 想知請同我經理人Eason聯絡

你自己睇返，我就算冇跟都係撐佢
真心佢個心態同胸襟唔係個個人有

杜蛇炒咁多場下場實中

唔好話我唔益大家
上Youtube搜尋 四博台
買佢對家十賭八贏
唔信睇記錄

前提要同MG對

溫馨提示 365獨特2.5大細盤

搏佢反底不如追佢對家

希望完季有50%

甫哥你知點做㗎啦

老友 你上幾個月口水飛我都有支持你

一陣智甲

有個心水爐幾準 想知再講

我都有 叫沙蛇私爐

SG我至mean

勁中大分三神 各手足想贏錢速入

收左幾錢

我都支持佢 屌下佢係為左佢好

放心啦，杜蛇你帶過我羊錢，輸小小無所謂
Cash out哂，等馬會開返等你再帶

sg巴俾左幾多錢宣傳
呢幾日好似成日見到咁

尾段腳都震9埋

Tg?
派8蚊比你

怪在你老母生左件咁既野？

$10起機？

莫雷拉

算啦

夠買串燒飽完肚再諗下計

$10買條過關串燒仲抵諗

嫌棄？ 咁我了

佢都係口水飛
賭波都係信自己 唔好盲跟

記得贏到咁上下額一定cash out 唔係都係會輸番閪出去，馬會開返應該會繼續賭

識波巴打我都唔跟人

智甲應該至少2球

雲哥哥俾場黎俾我破燈得嗎

唔敢嫌棄

對 係人都有三衰六旺
100%中 馬會執咗啦
賴人累自己 不過諗下自己黑 累人

呢期全黑兄都好旺

真 不過賭仔姓賴利申狙擊mg手

希望個濕鳩疫情快啲完，你啲收息穩贏都好正

MG黑咗幾耐

我只跟自己

有心水 遲下比你

睇唔到佢出都算係我黑既一種

智甲16打2 平手

仆街，智甲同沙對咗

On9全黑

買邊隊？

唔洗諗

智甲我100%想知再講

唔想知 講左死全家

心靈重心
7/30 卡拉勝
8/30 2.5b

穩陣

收嗲啦

覺得有2球 但有冇第3球唔肯定

主應該點都有一粒

沙蛇我有交會費架 加返我

？

沙蛇話你太燈唔受你玩呀

今場同路2.5b

今次同路了

日他媽 退錢

好低水 不過低水好過輸晒死

好穩陣 16打2 唔洗諗都識點買

易勝回到2.5中位我等埋其他莊尾盤先

點夠沙蛇你勁

想知全黑買咩

抵你死 交唔足200一場就返歸啦

其實都估到啦，佢條路好易捉

佢下盤狂魔

平手捉唔到啦掛

今期交左 但比佢踢左

Sor 今次我跟沙蛇

等你出水

祝中 沙蛇買乜

9點撐主？

使乜理咁多位大蛇買乜 我依家只係跟MG
MG蛇快出水

925出

要了

mg=大蛇

有幾獨特

你對家

智假半大再追

波台口號 ： 退錢 退錢

同路

輕鬆到甲府2.5s先震

打錯 係365

踢埋你算

Push

沙蛇加返我未 最多以後唔駁嘴

好多莊都幾個大細盤
立博1.5b@1.2

師兄輸左幾多

500

Ok

係 但唔係隨便開

半s

@mg

今場唔買

有無人賭畜生

賭踢波果班定俾人騎果班

唔識答了 我兩樣都有

有

有冇伯甲回本注

睇pin

ok 最後一注

4 5 10 留意下

智甲輸左7注..12月智甲未贏過...今場仲應唔應該買..

比料再講啦

唔賭唔知自己時運高..

想跟杜...

你全個爐都滿佈我嘅線人，問你死未

甫天奴

出水未！

卡拉轉讓平半

想買主，但係客今季好似好勁咁

半大咁大船又準備沉

榜首打榜尾讓平半 伏伏地 似和

今晚一定係主勝利

用個腦掉轉諗吓就知

主護級唔買？

買主了

大？

細

護級還護級 廢還廢
客平手 要了

平半咗

平手買了

半場入一球 紅牌
下半場追和 90分鐘cup埋

水呢！

930上盤

雷/巴 要邊個好

唔買都唔買主隊垃圾

想跟 但杜要左

呢場平半唔係咁想買 可能棄

準備開車

直屌客勝，贏就贏

希望杜蛇反底

極限重心 聯

咪搭沉杜蛇條船

全TG柏利SHIT
卡拉穩了

跟

智甲skip

半大有冇

好，上盤開放報數

-$380

叫定先

杜甫號準備

-$400

主-客 客-主

布

客-1

Mg一出手 便知有沒有

0930主

細波重心

半大，上呀

上

好詩好詩

gun

+450

半大黨 出發

主

俾人炒4 5 6

我李白

買唔切

易勝又上返2.5/3中位

客榜首讓咁小
仲唔買主

收嗲啦 又咪冇買

係 不過平時賣料都要做功課同分析

要申請做白卡會員先？

半大已死

屌你老味波都未撚開

不嬲要有白卡先入得

最後一注 輸埋真係冇錢
估唔到都要同MG同路

沙雲 vs 杜M

我知道邊到火化平d

？？

對賽往績
2:0

報假果啲block啦

0/10 有冇職業道德 都未開波 盲既都知你報假啦

未入會

有冇link?

講到報假點可以唔向你學野

攞張白卡再搵白卡黨書記mg

幾時報過..

主隊有無

mg好似係你老細 小心佢咬你

客隊禁屌

唔會啦 係青山由細玩到大

主按屌

冇晒人

輸4了

主差D

沙蛇肯加返我未 知錯了唔狙擊了

完美避過柏電

半大未

客隊

客隊可以jump

主隊讓一球式禁屌

姐係點

姐係主禁屌

溫書先 一陣收錢
利申 客平手

客針得，即場回飛回到咁

白卡d智商係咁上下 你忍耐下

先踢咗14分鐘

姑娘搵你 話你頭先做咩唔食藥

即場主讓平半

比場大半得唔得

睇得球探多

主隊D埋門

客ok la

企錯邊，好掛住沙雲

主㩒屌到

咁應該係吸飛客第一球

禁屌多數比人入先

買左先講

變左主讓平半

一樣 利申主平半

都冇即場 點買

屌你細波震撚到
又中楣又中柱...

你走過尼 偷曬我d藥就好講

如果潘同莫同分點計

客受讓 入手了手

計身高

客打假 利申睇緊

咁都知係我偷

係新条叫我咁做

+1

你有辦法既

第2 比16禁屌， 屌你老母咩

冇啊收皮啦

大波24 冇人講？

兩日踢一場 鐵人都死

咁快換龍門

杜蛇加油

主入未

杜蛇集氣區

主隊空龍射上天

主定客

睇有無第4，無就雙冠，好似係

主穩到

睇體重

力造0:0

睇有咩卡

呢排智假無半大

落撚到讓

中

又e神贏

客送分

智假停電未

新条蛇手持白卡黑卡 仲有彩虹卡

卡快入

01

客goalllll

0-1

0:1

屌...
卡碌撚聯10...

0:1
乜撚野主禁屌

有人買主

ON9,40幾碼世界波..

一定反cup啦唉

就咁就入左...

依到平行時空？

經典落飛吸飛格睇即場睇到熟哂

咩主即場讓人

堯下場有44倍

又即有？頭先山神已經係

今晚我旺到咁？

炸？

又話主㩒屌...

客fg又中 買左幾多？

咩話 0-1？

主禁屌

買左主點部署...

唔好jer
陣間2-1會好柒

40多碼

無炸 世界波

乜都假，比多球

CLS 世界波

好老土

點解要炸？

幾版講主點,入波就客,你班仆街

又贏幾多？

如果有得買即場可能買左但馬會唔開

屌你吹咁撚大 等我仲特登開黎睇

var？

手都無伸出黎....

第一日上連登？

驚咩呀 6點場日職都係咁

龍門手都唔伸下 望住死角入

都冇即場即場先係我撚手小菜

都救唔到 伸黎做乜

最後都係放棄 無跟你

柏斯天奴返去沖咖啡啦

主隊次次都要落後一粒

主係禁屌但莊要客入先咁冇計

即場盤有古怪 有冇人想G

未完 可能一陣要笑鳩我買上盤

主最終都係贏

客入多粒！！弓

柏雷劇本

上次又係 買咗對家 心都跳出黎

入多球開半啦

都冇得買知黎仲乜

12m都會射上天

頂冇買就開到

係wor 但總有外國人士掛

主

智甲未到完場都唔好gel

主走地讓半球，嚇鬼咩

客入完 莊家升主讓半球 而及大波到3.5 明顯係

快手入多粒開半大 咪學琴日個2隊閪隊

明顯係咩快講 講完奶返醫院訓覺 夜啦

你老母死左

姑娘叫我食藥早D訓 聽朝再講

咪撚啦 又黎反勝又唔見 成日反輸

2.5s

得返分零鐘開波 公司又要趕住收工
見到MG同杜出客 唔夠信念要唔落

追和反cup
屌你老母

贏到錢既話留返去睇醫生 check 一check 個腦穩陣

半1全2

客盤jel

實追和啦 驚咩

客盤jel得

屌你老母又報假

客盤jer得

1:1FT

未block?

今晚竟然有睡超

客比人禁 頂唔頂到

半大

0:1，1射1中

就咁完場啦

似

主隊8射2中
客隊1射1中1入

卡拉雷聯是但一邊入多球啦屌

客W仲有1.88倍

就客隊入多粒啦

由兩隊把握力解釋到點解一隊第2
一隊16

主好多球都差少少 比啲運啦頂

真

半客

回到1.93

主隊應該繼續扮㩒屌吸next goal加反cup飛

早啲訓啦

Pk了

睇歐聯

客盤既，快跳船啦，再唔跳冇機會架喇

冇可能

智甲客隊1 射1 入
主隊8 射 0入

個位好射

主禁屌唔入有咩用 客一屌就入青頭仔咁撚樣主隊

半大未屌你老木

今晚會唔會有

又無半大

全日都無半大 想點

上呀客隊！

3 號 WP

主隊咁撚垃圾

GCHI

次次差少少

1:1c

多機會唔識把握都係冇用

馬會精選走地
主隊繼續扮禁屌

客屌多粒啦

有即場既話一定買主ng

主咁撚勁

死得未?

走地盤咁怪

主隊讓梗半球？

是但比球12m啦又撚

主隊真係好勁
即場讓成半球

點算
使唔使補主

頂實細波OK?

想問我輸夠未

客頂實！

入未屌你老母

有得補咩

快手1-1

客入多粒

咦冇即場？
上面有人話買客fg 嘅...

禁住屌

半大5 1 100

外仔

我一早報左驚啦

LM假波12碼

Lm

唔入有鬼用

又話護級惡過狗嘅 主入未

雷神

10射都未入

等陣禁屌俾人入

入啦屌

射幾十腳都冇
var 12m未

造比潘9騎師王

潘狗５倍騎豬王

衰撚過學界

人地一射就有 不如俾人入多粒開半大算啦

主隊鳩攻既, 似細波

屌...

客第2 咁撚廢

主隊呢d就係典型撚半大

勁唔駛排16

因為客隊７號踢完波，即時坐飛機返智利踢依場，無休息過

主隊有７日時間休息

加上即場表現

所以咁樣

真係似鳩攻

鳩衝鳩撞但冇腳見得人

半大陣亡

原來卡拉追到同分

鳩斬鳩傳 客打反擊仲入肉

我個四重彩

+2

入波唯一可能 -> 12M

完

客話晒排第2

好似熱刺打阿仙奴

半大 哭喪區
-150

屌狗會老母
咁都平頭你老母俾狗屌
爆我6.5雷神

啲排名係咪廢 琴晚智甲又係咁

咪撚侮辱柏利斯天奴

咁主攻得勁過阿狗

On9 啲下盤廢架 買極都輸

日職?

9寶

次次見你輸都係買下盤

收皮 唔撚計

之前買極上盤都輸因為
咁撚高水又開到

主隊下半場追和啦 驚西

聽講有條傻閪今朝買3千騎王
我叫佢補潘 條傻閪唔知有冇補

得啦10蚊

開細啦
主主

點主主

日職咪開咗下盤囉
早買半一全格
遲買都仲有半格

下場主主

本年最後一玩
挪超4x1半大
10 1 1000

唔平頭都輸啦

仲未俾人拉？

準備

祝贏

薩普斯堡 半大

1

又有波杜半大派錢

屌你,40分先開波
未傾好條假波數?

等睇秒goal

啫係會0:2

客盤唔敢GEL

屌你個嘴 主隊個教練同客隊啲球員咁撚熟 下半場開波前攬晒頸咁

傾緊過數

似1:1完

頂實呀客隊

三連角

刷極c都唔入

快手兩c

主隊射14腳入唔到一球 準備又買中射30腳入唔到一球嘅假波

客頂實！！！

主隊識5識射

劇本0:2 完

唔中搵我

個龍細到射16腳都入唔倒一球？

ok

17射冇腳入

主隊輕鬆追和啦 定啦

暫時見過 最誇張38 射0 入
對面4 射1入

51分鐘 17射
每3分鐘射一次
腳軟未

2.5s 穩到

繼續射！

咩app黎？

未入倒波有咩資格腳軟呀

客隊俾人禁屌到邊隊先係榜尾究竟

g10oal

腳軟咪好囉
俾對家入

主應該射到90分鐘先會入

主讓半球引人買上盤？

仆街11...

半大我撚

1:1 終於

屌 客九成入多粒

好似有啲更誇張

無記錯阿特呢場我有買 好似半一盤

咁都1-1

一屌既入

1-1

下盤震了

即刻入波

入左1比1了
腳軟未

係咪有得派我？

撚到

又黎

買左半大手足 有咩想講

1:2

買全大咪好 仲可以叫下

智假都係買2.5算

客送分成功

講左

客勝 唔想要柏雷劇本啊

屌你老母 卡拉狗頂住啦
莫狗死仆街

20腳射波入返球都公道啦

死廢閪

呢啲一定假波嚟呢場似啦 又中伏

主啦 仲諗

客追返粒thanks

好快就4比1

講咗比大家聽
邊有咁大隻蛤乸隨街跳
客隊讓球勝率咁高
開個盤
梗係水你哋去買客
如果識掉轉諗走去買主
咁就肥仔
利申 冇買

客盤

高水平手主好撚爽

係咪架

好撚on9

係咪衰呢

主隊準備反cup

贏咗啦咩？ 低調啲比多兩球

公道?
我買廿注先羸一注又叫唔叫公道?

上盤輸硬

客隊仲話第二名

唔係輸緊

主隊贏盤 10% 聯賽排名16
客隊贏盤 75% 聯賽排名2
兩場都平手盤

睇吓你點樣閱讀

叫

咁我真係唔識講你跟沙蛇買返注旺旺佢先啦 或者抖一排

智甲場場呃錢

reading

客準備入

2:1

半場攬晒頸 踢閪咩

有料到

21

幾時

2-1

一講主即入

高

cuppppp

GG

笑撚左

勁

離41不遠矣

智甲啲開放式足球好好睇 好睇過架仔波係咁妹下妹下

...

準備1-3

似係杜甫燈我

係咪派 戴巴拿

杯埋

炸!!!!!!!!!!!!!!!!

嘔返早兩日贏個d出黎

熟悉嘅杜甫終於返黎

墨職,智甲幾好

客反啦 第二名

你兩個大家都是燈 不用分那麼細吧
super la

做乜9

real?

杜甫已經變左mg了

為何自己咁犯賤走去買半大

睇撚到明明係全大 但係貪心的小狗 想博賠率高

無事!!!!!!!!!!!!!!!!!

哇唔通終於要破燈

唉
本身見到主隊榜尾 近況差 平手盤高水
但我壞習慣等到最後一秒買

主一陣出埋賓尼加斯，又入多兩粒。。

主易撚到

Same ，買得平半8水，唉

點讓半呀

2.5 開出
客勝反吧

屌 2球都送比人射

運勢有高低 下一場再努力啦

爆隻8出黎

有無高水主手足第一次平手盤咁放心

賣分

痴撚線

智甲未完場都仲有希望

客追和先啦

客

訓醒就被反cup

Cls 69

傾掂左數啦 岩岩咪有人話主教練同客隊好fd 搭晒搏頭既

69倍

穩陣D好

半個鐘 夠唔夠cup

好彩無買

咩鳩啊

撚半大撚到

智甲好似多 主客，客主

用撚咗潘狗拖曬啲香港騎師

通常入咁快
最後都係90分鐘客絕殺拿1分

杜蛇
做咩要咁對我

咩料 咁快比人給
上場人地紅炒人6比2
今場比榜尾禁屌反給

依場有即場就好LU
角球半5全1X

主大炒啦

同埋我其實買咁多次智假
呢個pattern 都高命中
頭對尾 平手轉平半多數下盤

每兩日踢一場 係人都腳軟啦

睇唔到你出 夜啲等你 暫睇1點 2場主

客應該點都會和

記低先

主隊輕鬆收錢

一陣又23會唔會轟動全谷

想睇

客cup返佢ok?

真真 笑左

客隊第2 笑死 尾盤仲要轉平半

屌你 又輸錢

錯po 笑左

sor

邊有咁多西雅圖

閪雅最少冇比人屌打

跟左甫哥既手足既心聲

客下半場0射

尋日布魯日做唔既 你做得唔得 !!!! 卡拉

3-1未

吊 2:2 比我走盤啦大佬

明顯係賣分啦

一分唔夠要送三分

咩話？沖個涼番尼2:1？

快d 2:2

假波 1000%

因為我輸左

客隊追和先?

客我屌你老母
實力 排名跟本無得輸
打假垃圾

3-1

又夠鐘post

咩話3:1?

主cashed

咁撚假場場買主客 客主個啲算啦屌你老母3:1

正

假撚到...

上盤手足去得好安詳

主高水平手

41只差一點點

3-1 Goallllll

仆街 有冇咁撚假？？ 第2輸比第16？

開平手盤梗係假

不如你靜啦

震緊

有你加持真係呢...

lm了

假嫁啲波

買客主終於中...

事後？

Me

客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母客我屌你老母

請支持賣料狗
每月只需999就有excel睇

I

here

卡拉雷聯對賽往績上有明顯優勢，近4次對柏利斯天奴2勝2和保持不敗。

一半盤都走唔到 好野

長跟對家等買樓

失控

係米弱智 excel計到馬會就汁左啦

屌 又一場假波

假波

星期6到依家唔知第幾次比人下半場反給
係咪可以場場買反給

其實買客個班都on9
客正常最少都要讓半球啦
讓平半都就去買

睇live就知傾好數
利申: 持有平手客盤

你就on9
依家先嚟講
屌你老母臭閪

4-1

4:1

果然41

咪講出嚟 好多人跟水諗都唔會諗

有冇咁撚勁啊4:1

客完

乜撚野啊

走盤 101300

上半場入多粒都難 下半場射到對面咁 真係假波到咁明顯

開口中

輸死人 應該好多人買左客

唔係假波都唔撚信 cls

傻豬

又係你個傻閪

真點分析

我都係佢開到3:1我先諗到
好似好叻好有料咁 下場開咩

下盤又贏一場
今晚啲波肯定又係開下盤多，Ching買上盤要三思

我就唔同 賽前已經咁諗
但返到屋企個wifi慢左入埋錢已經30分

-100

事後分析我至叻

應該得連登買客 tg個個主

8中2 25%命中

想睇power point 有冇

炸

還我血汗錢！！

3:4未

應該3:2完場

有冇人派我
場場同MG同路
你玩埋我個份

你又要變返2個幾月前既杜甫了 頂住

炸完對家入！！！

炸完反cup得唔得

最後都會係41

走盤都得

證明你一樣咁撚廢囉

咁其實你都係on9

走到盤算好啦

甫哥 你已經從神枱掉下了

無乜所謂

退錢 唔玩 得唔得 屌你老味都cls既

買馬又輸 買波都輸 戒賭了

其實依場至少讓-1.75 因爲客會18分鐘入球 主半場後53 58連入2球 去到75分鐘再入多球全格

琴日同佢布魯日都贏 咪咁啦

假得好徹底
放你攻足半場

睡超點睇g哥

我尋日唯一贏嘅就係多仔要轉職乞了

#430-#500 ???

主隊gel得未

人地賭 都係輕輕鬆鬆 係連登賭 賭撚到個人都cls

你係咪睇曬咁多個po同爐？

沙蛇陣間買咩
跟實了

話撚左

我一世都唔會買瑞超 拉素 多蒙特 橫bin 曼城 同蝗馬

成日買正路個邊場波都變唔正路

0100 識睇了 受讓就快變讓人 第3打第14

卡拉劇本 再黎ok?

有冇人派 輸左成日

連登手足：

賭撚到眼珠都分開埋 c左s

買咗主-客 冇買到客-主

難大

上季嚟架on9

即係買細？ thanks 沙sir 👍🏻👍🏻

事後分析就收皮啦 80幾分鐘先出嚟分析 唔好完咗先衝出講？

4:1未

2粒鐘前的預言
淨係買左廿草半大頂下癮算

今日唔係最後一場咩

加返我未

今晚又放低一條過關就訓

瑞超主
Ajax愛隊
布城
波圖
小仆街對家

希望唔再輸半

休息下 我明連針既感受

瑞甲打瑞超？！

想做事後分析c有冇支持

我相信好多人買你對家

Ho

屌 客隊由頭到尾都得1射正 假到

就黎輸到跳樓啦 分你老母

傻既都識買主啦 11vs1射正

唔好跳住 下場買咩

8場半大

真心 唔使場場賭
但買啲你熟悉嘅pattern

收到

搵錢易撚到 G蛇對家 2連 唔撚洗度

派？

957

Mg又中..冇人講？？

樓上講左

961

相信係

EASON 有無角水 追數

分析獨到

你執好條list幫下其他手足啦

你要入佢tg

咁快想要我毒水 識玩

Link 呢

要有白卡先

我反底了

升降班附加賽

屌你個仆街

水手唔講？？

睇番1-0個陣d留言好好笑

橫bin

咁佢話第3打第14明顯係唔關事架啦

雲 救我

杜蛇幾多%而家

係

睡到啱啱醒sor

今日有一場我等左成日 想知再講

出水未 唔出點宣傳

係wor 拜狗多仔唔講？

屌買撚左卡拉雷燥撚左
訓覺了

加返我未 我知錯了

請

休息緊

mg

走啦 唔想搞大件事

邊8場

你

1001

下場買咩

me